# js-hw-10-tabs

Завдання
Реалізувати перемикання вкладок (таби) на чистому Javascript.

Технічні вимоги:
У папці tabs лежить розмітка для вкладок. Потрібно, щоб після натискання на вкладку відображався конкретний текст для потрібної вкладки. При цьому решта тексту повинна бути прихована. У коментарях зазначено, який текст має відображатися для якої вкладки.
Розмітку можна змінювати, додавати потрібні класи, ID, атрибути, теги.
Потрібно передбачити, що текст на вкладках може змінюватись, і що вкладки можуть додаватися та видалятися. При цьому потрібно, щоб функція, написана в джаваскрипті, через такі правки не переставала працювати.

https://developer.mozilla.org/ru/docs/Learn/HTML/Howto/Use_data_attributes
